大佬啊 曼城身價最球最貴 嬴曼聯好合理姐

瑞士的足球研究機構 CIES Football Observatory 周一公佈，曼城現役球員陣容身價高達8.78億歐元（約84.37億港元），是歷來身價最貴的球隊。
1月在冬季轉會窗以6,500萬歐元轉會由畢爾包羅致了法國中堅拿樸迪的曼城，現役球員陣容價值為8.78億歐元，是身價最貴球隊，巴黎聖日耳門（PSG）以8.05億歐元排第二，第三位是7.47億歐元的曼聯，巴塞隆拿和皇家馬德里則分別以7.25億歐元和4.97億歐元，排在第四和第六位。

曼聯先排第3 憑咩嬴曼城啊? 嬴祖記就話易姐

係 有時覺得拎曼聯同曼城比真係好on9

輸真系好正常

有冇諗過身價係嚟到曼城之後先升
曼聯可能係跌

大佬 果陣買番黎都粒粒巨星啦
曼聯玩開自家青訓出品都有7億幾 算係咁啦

曼聯身價夠係狼隊十倍

曼聯限米煮緊限飯 將就下

護到級算係咁

個榜錯啦 早幾日先話阿諾身價都9000萬 利記點會唔係第一

利記件沙拿勁撚過美斯 邊夠你貴

比iwobi撚個條垃圾？

利記是無價寶

啲獌比寸親就一定拉利來講遮醜

屌你樓主條死利狗抽緊獌喎

利迷教嘅

個post 符合獌迷表現

又拉利落水

7.47億歐元的曼聯 英超下游救隊

你都on9, 依家都仲係用緊呀朗筆錢咋

車路士 同富含有咩關系

痢去獌 比人屌到落谷底啦

好撚期待痢獌大戰 班fans會點罵法